DSE 22分IVE仔 你問我答

1516 緊擺係吹水台好定學術台好

不過諗下諗下根本唔學術所以算鳩數啦

點解22分都去讀ive

點解22分要讀ive

咩科？

衰邊科

8科22分?

中文2

software engineering

6科22

GPA 幾多？

sem1 試都未考

aim 3.9

覺唔覺自己幾叻仔

一半半

柒就柒在衰撚左一科

叻就叻在自己揀左做ive仔
見住d asso中同chur到成隻狗咁
而我就輕輕鬆鬆而且仲有時間做其他野
例如打工 / 學其他野

不過sem1似乎不代表一切

咁best 5呢

有無諗住上返大學？

屌 6科22

best5 20

有
不過就算上唔到 大不了咪出黎做野
餓唔死既我諗

差少少5科22
有兩科差1%高一個grade

不過唔包中文 所以都係冇分別

有冇諗過重考中文睇下升唔升得返上8大 ？

有
不過諗下諗下都係算鳩數啦
想入cu engine 不過中文升得番都未必夠分啦
更何況DSE呢d濕鳩野 過左去就算啦
真係好撚憎中文

Best5 20就算中英文4曬都要睇運

IVE d 科數難撚到仆街

6科22分都好意思開你問我答
收皮啦ive仔

我成績係有少少極端果種
數+ict+一科理科已經15

鍵騎日日都有講CU engine 20分都讀到啦

2.1-2.6 難到仆街, K map 又唔識點做

k map唔難
寫幾粒數字 畫幾個圈 就做完
好似係

屌你我兩科都14啦

心態係幾好既 唔會自暴自棄 欣賞你

最撚憎啲成績好就串串共既仆街，唔知樓主係咪

分都唔識計講學人講自己幾分
咁如果讀7科咪個個都30分以上？
on9小陣啦

6科22學人開po
真係人唔笑

多謝樓主提供笑話

樓主a班定b班，我可能識你

應該識樓主 係咪b班

多謝

反正遲早都係要繼續向前行
早好過遲

我以前都比班所謂精英班d仆街仔串得多啦

不過而家諗下諗下有成績唔等如有實力
有實力自然有成績架啦(我諗)
有實力果d咪串得起囉 冇既就收皮
不過我兩樣都冇既 都係算鳩數把啦

手下留情

我好柒呀

發覺好多學渣都鍾意用呢句野嚟自慰

唔識點睇，同埋點約到最簡

樓主自爆

你邊間😂相認下

青大year2留名

如果要格硬用三兩句講晒 k map做法就係

將truth table 用2d 既形式表達出黎
將痴埋一齊既圈起佢
再係每個圈撈不變既野出黎加埋佢

當然仲有少少細節要留意
例如圈既大小限制 有bar定冇 bar 呀之類
不過基本上就係咁做

自慰好呀
人始終係需要好好比個機會比自己合理化自己既行為架嘛
尤其是當做左d好奇怪既決定/事果陣
如果唔係好容易會懷疑自己 到時真係後悔搞到個人頹晒就無畏啦 唔做都做左

不過認真咁諗其實成績都係入場劵黎架姐
入完場 撈唔撈得掂都好緊要架嘛
有料既咪撈得掂就happy幾年
冇既咪撈唔掂就頹足幾年/quit 話唔埋仲晒左一大筆錢 何必呢
見過唔少鳩chur讀書高分入u結果過得好辛苦+sad
唔想步佢地後塵

利申自認唔算學渣

可唔可以唔相認

疑似已經比人認左出黎

好柒呀我